（發問）關於netgear orbi

各位巴打 有冇用過Netgear 部orbi
想問下實際操作好唔好用？
我見佢得一個Ssid,咁如果我部機唔支援5ghz wifi,咁會唔會用唔到？

佢一個SSID 有晒5GHZ 同2.4GHZ